我⋯

抱きしめていたい

有無人可以同我講下嘢